[中式賀年黃店] 灣仔 - 留家廚房

今年對自己好D, 又想幫襯黃色中菜廳出既賀年糕點
原來有間曾經係米芝蓮既中菜係黃店!!

灣仔 - 留家廚房

所以我決定貴少少, 都買呢間試下

當中主要材料不但有機, 而且係來自香港

未買賀年糕既朋友, 可以試下

HKTV mall都有得買 !! 已經賣左幾百張!!

詳情 Facebook link, 直接同佢地買三張有八五折

黃店認證:

推

推啊

呢間D叉燒超正

識貨

成日話黃店野難食
有好味黃店要推啊

晚飯食過一次 佢個扣肉超好食

入口即溶

不過太貴, 間唔中幫襯下

咁啱嘅！揮下手先。

買三張有九折！
利申：第一次幫襯。－直有聽過呢間但今次因為特登搵黄店就有哂理由試下，希望唔會失望。如果得會繼續幫襯。

仲有佢地今曰中午滿座。

啲飯好食

高質黃店

食過佢啲點心，好高質！！

mark 低先

新年任務！1.19大遊行！和你宵！